

 
POZOR! Pomalý vodič 
Ak sa za pred vami vyskytne auto s touto nálepkou, počítajte s tým, že ho oslní nečakané zelené svetlo na semafore. Než prejde križovatkou, vo vedľajšom pruhu ju prechádza už šieste auto. 
 
 
 
 
KRÁĽ kolóny 
Je na čele každej kolóny. Ani desiatky áut nalepených za ním ho neprinútia zvýšiť svoju zaužitú rýchlosť &lt; 50 km/h. Predbehnúť pri najmenšej príležitosti - varuje vás nálepka. 
 
 
 
 
POZOR! Ozbrojený vodič 
Takže tu fakt pozor! 
 
 
ŽENA za volantom 
Nemám nič proti šoférkam, božechráň. Táto nálepka, je určená pre džípy riadené ženami.  
 
 
 
ZÁVODNÍK 
Zozadu je pravdepodobne zbytočná. Ale ak by sa lepila spredu, viete že máte rýchlo uhnúť. 
 
 
 
 
NEUHNEM! Obíď ma sprava. 
Pre šoférov, ktorí využijú každú príležitosť pribrzdiť ľavý pruh. 
 
 
 
 
ZAĽÚBENÝ vodič! 
Nebezpečná situácia. Nebezpečenstvo prudko stúpne, ak je objekt lásky v roli spolujazdca. 
 
 
 
 
NETUŠÍM kam odbočím. 
Nálepka pre šoférov,, ktorí zásadne nepoužívajú smerovky.
  
 

